上年有巴打收樹葉利是，今年我收到呢樣野做利是

有冇人覺得耶撚唔應該慶祝新年？

之後佢收返你錢

冇，派完佢就走左

入去做奉獻呀傻豬

返教會不了

中學會派
每年一人一封

正面好似係耶穌/聖母之類
見靚嘅會放入銀包 同時隔離放住佛卡

同佢開年